頭先MB/BS Beauty又打過嚟

呢排等緊interview 所以係電話都接，但呢間垃圾真係好撚煩，幾乎日日都打嚟騷擾我

今次佢打嚟我醒啦 趁佢開頭播錄音嗰時即刻開定套AV校啱高潮位開最大聲, 等到有真人講嘢即刻play 條片 條撚屌仲要聽咗成十幾秒先cut 線

其實想問點先可以唔使俾佢日日煩

芝麻來電